	
\subsection{Reproducci'on del modelo de l'inea base}
Dan Bikel construye un motor de an'alisis sint'actico multi-lenguaje
con la capacidad de instanciar una gran variedad de modelos analizadores
probabilisticos. Como modelo l'inea base apropiado se escoje instanciar
los par'ametros del modelo 2 de Collins.
\subsubsection{Preprocesamiento de los 'arboles de entrenamiento}
Bikel identific'o once pasos de preprocesamiento necesarios para preparar
los 'arboles de entrenamiento cuando se usa el modelo de an'alisis de
Collins.
\begin{enumerate}
	\item Eliminar nodos innecesarios
	\item Adicionando nodos base NP
	\item Reparando NPs base
	\item Adicionando informaci'on (solo aplicable al modelo 3)
	\item Re-etiquetaci'on de sentencias
	\item Removiendo elementos nulos.
	\item Levantando puntuaci'on.
	\item Identificaci'on de argumentos no-terminales
	\item Eliminaci'on de terminales no usados.
	\item ``Reparaci'on'' Oraciones sin sujeto.
	\item Encontrar n'ucleos sint'acticos.
\end{enumerate}
El orden presentado no es arbitrario, cada uno de esos pasos depende
del resultado obtenido en el paso anterior. Se separan los pasos en
unidades funcionales: Una implementaci'on puede combinar pasos que
son independientes uno del otro. Finalmente notamos que el paso final,
encontrar n'ucleos sint'acticos, es actualmente necesario por alguno
de los pasos previos en ciertos casos; en la implementaci'on, se emplea
selectivamente un m'odulo de encontrar los n'ucleos durante los primeros
10 pasos cuando es necesario.	
